8.4將軍澳有人想挑機！要會一會佢？

以為你講緊會將軍澳警區啲白衫警
之前有個網上狂屌被同籃球隊波友起哂底

推

我係咪應該：好撚驚

推

我都收到張一樣嘅 但人名叫柯華

隻抽啊未驚過，睇吓你死先定我死先
屌你老母

前線同我入黎！醒呀！唔好on9啦！

作為將軍澳人
自己區有呢啲過街老鼠真係好羞家

唔知仲以為將軍澳有圍村牛屎佬tim 將軍澳咁大佢睇哂啊？

將軍澳人表示未撚驚過

好撚驚呀屌你老母

fb profile screen capture (大圖，小心燒data)

相信條友係今朝早話要淋鏹水，大概一個鐘頭之前已經淆底del咗page

王偉權->柯華->del profile

咪撚淆呀屌你老母

黑社會多數冇裝
我哋可能仲重啲

花生糖都未出嚟
叫佢等下先

嚇鬼啊
將軍澳夾埋四區人咁多後生 怕你班垃圾啊

有膽出黎睇下邊邊疊馬d ?

坑口有少少圍村既

坑口村

尚德票倉係時候做嘢